instagram瘋狂彈notifications

有無人試過咁
彈左成百鳩幾條 應該就唔係人為

Reddit果邊啲人問完又無結果